可唔可以用白膠漿痴黑頭

原理好似差唔多

咁用英泥都一樣

白膠漿都得，咁condom 都得啦